{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159757?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 코지인41펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、基準人数の料金は追加人数がいない場合に基準に策定され、超過人数が発生した場合は追加料金がかかります。 また、追加人数は実際に宿泊しなくても料金が請求されます。 入室の際、ペットは特定の業者以外は許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は事情により変動する場合があります。 予約管理の際、若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約がある場合は優先予約された予約件が優先されます。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiをご用意しております。 キッチンと客室は禁煙です。 ゲストはプールとバーベキュー場、カフェを利用でき、駐車も可能です。 また、近くにはファミリーが楽しめる海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金とは何ですか？",
            "answer": "基準人数の料金は追加人数がいない場合に基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、超過人数が発生した場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は実際に宿泊しなくても料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、追加人数は実際に宿泊しなくても料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "入室の際、ペットは特定の業者以外は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理の際、若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約がある場合は優先予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションに何が備わっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゲストはどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ゲストはプールとバーベキュー場、カフェを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはファミリーが楽しめる海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 441
    }
}